# PhpSpreadsheet - Classe qui permet de construire un fichier Excel

##Etape pour installer le projet

- Installer via composer la bibliothéque **PhpOffice\PhpSpreadsheet**.
> composer require phpoffice/phpspreadsheet

- Copier coller le code de l'index pour mettre dans votre projet puis appeler la classe generateExcel.

- Récupérer la classe generateExcel pour l'intégrer à votre projet.



